%%%%%%%%      GEBAUDE 96       %%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{\gebOZ{}}\label{Stat-BoKeWTer-Geb96}

Cet ensemble fouillé en 1978, juste avant la fin des travaux à la \WTer{}, est
documenté uniquement par les vases complets qui ont été déposés au musée de
\bogazkoy. Trois exemplaires, retrouvés en 2012 dans le dépôt de la mission, ont
été restaurés en 2012. Dans cet assemblage, on retrouve deux gargoulettes
(\cref{Lab_Bo78-46,Lab_Bo78-47}), deux bols SUKALE-V2 (\cref{Lab_Bo78-48,Lab_Bo78-Ust4-6}), une
marmite TED (\cref{Lab_Bo78-Ust4-4}), un pied de cruche à bec verseur
(\cref{Lab_Bo78-52}), deux vases à col évasé (\cref{Lab_Bo78-55,Lab_Bo78-49}). La base de
chaque anse du deuxième exemplaire est incisée d'un triangle. Une jarre de
stockage ouverte complète l'ensemble (\cref{Lab_Bo78-Ust4-5}). En accord avec la
typologie et la stratigraphie, puisque cet assemblage se situe directement sous
le \gebTQ{}, l'ensemble est à dater \delaperiodeCAC{}.


%Bol
\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=60mm]{Fig_208} % 240.17mm
   \caption{\kfd{Bo78}{46} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-46}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=63.5mm]{Fig_209} % 254.91mm
   \caption{\kfd{Bo78}{47} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-47}
 \end{minipage}
\end{figure}

%Bol
\begin{figure}[h]
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=43.88mm]{Fig_210} % 175.55mm
   \caption{\kfd{Bo78}{48} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-48}
 \end{minipage}
 \begin{minipage}[b]{0.49\linewidth}
  \centering
   \includegraphics[width=46.37mm]{Fig_211} % 185.49mm
   \caption{\kfd{Bo78}{Ust4-6} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-Ust4-6}
 \end{minipage}
\end{figure}

%Ktpf Schnabelkanne
\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=97.62mm]{Fig_212} % 390.49mm
   \caption{\kfd{Bo78}{Ust4-4} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-Ust4-4}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=57.6mm]{Fig_213} % 97.62mm
   \caption{\kfd{Bo78}{52} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-52}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=98.4mm]{Fig_214} % 393.53mm
   \caption{\kfd{Bo78}{55} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-55}
\end{figure}

%Topf
\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=149mm]{Fig_215} % 595.98mm
   \caption{\kfd{Bo78}{49} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-49}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
  \centering
   \includegraphics[width=136.39mm]{Fig_216} % 545.55mm
   \caption{\kfd{Bo78}{Ust4-5} (1$\colon$4)}
   \label{Lab_Bo78-Ust4-5}
\end{figure}
